角吾角林峯d歌俾人低估咗好撚多?!

如果可以恨你 全力痛恨你
連遇上亦要躲避

Chok!

吾割

露營必須酒

領會真係幾好聽 唔撚想認

就算怎麼伸盡手臂 我們亦有一些 距離

直到你不找我><

放手 放開所有 彼此更自由

個首乜乜若水好正

若隔開天共地 換個方式愛你
最鍾意依首

幾千天近況幸福嗎

角你老母

心呼吸 童年回憶

呢首累死佢

放手 放開所有

其實有冇人鍾意佢d快歌?
Hello, Nice, LFX6.8, Tonight, Heart Attack, Let's Get Wet呢d

利申: 9年忠實fans

Btw個topic

Chok chok chok

係tvb害左佢

( Show blocked user - 插到盡 )

佢唱歌不嬲公認好聽，幾時有比人低估

忘記受過傷害

幼稚完

人一個

如深~~~~~~~~~~ 呼吸 貼近天空愛的心

ok

浮生若水 jeng

tvb捧佢捧過龍害左佢

是

系 同牙fred 差不多

請記住時間 如果來到

Vampire同熱能放送都好好聽
我都鍾意左佢十年，由愛在記憶中找你開始

佢唱live真係好有水準 唔似大文豪

All eyes on you

明天過後

2個d歌都高質
但林峯live吊打

都好似無出現過佢走音既片
btw,我都搵唔到宇宙漿走音既片

轉身必須比眼淚更早 可惜你未知道

其實我真心覺得佢繼續唱跳係OK, 因為香港真心冇乜人handle到

夏雪

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎 可有新戀人 成熟的戀人 成熟到沒再共你吵架

呢首真心好正, 最鍾意嘅side track, 當年演唱會有唱勁開心

盤兒

明天過後 來揮一揮手 天高地厚 就此各自暢遊

系，不過牙fred星味重d

傻的嗎
星味重過林峯就唔會入行十年先有人發現

吳國

慢歌好正

好正，好想聽佢啲口水情歌

人地仲係到果陣
又唔珍惜人 係咁反人
依加人地繼承家業
唔玩娛樂圈先識留戀
香港樂壇真係無得救

夏雪, 憑良心說再見, 反話, 自己保重, 一次一次一次, 頭兩隻碟d慢歌其實好高汁

仲有上次演唱會既旁觀者悲

呢首嘅live正過CD版好多

佢d情歌都唔算係口水歌 連詩雅大文豪似D

離開tvb無曝光率姐
人地北上左拍劇 但都唔夠係香港紅

真

覺

咁叻你救囉

喺香港冇咁紅呢句真, 上次演唱會冇乜人提

好聽

莊冬昕

真心上次演唱會咁多快歌跳舞其實睇得好開心

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

Broken ~~~~

覺

角你老母
( Show Blocked User - N_Bendtner )

我屌你牙！

小孩子不懂規矩

吾你老母臭閪 5p字冇人屌 重要block返人轉頭

其實首歌幾難唱

林峯首首歌都好好聽
首chok唔係話差嘅 係難聽咗 煩咗dd啫
由小學5年定6年班鐘意到依家17dse

發乜野神經呀
你無啦啦講人老母先就得
人地反擊屌返你就唔得
你估你大晒咩

善莫善於水輕與重 也借勢推送

你吾好甘無禮貌好w0rrr

呢隻正

哦 好行吾送

宜加d 90後

我同個老友由中一鍾意林峯到依家Yr 3

十卜清

換個方式愛你

對着頑石扮情種

哪個會用愛心打撈我
八十個浪拼命沖走我
漏氣的水泡卻同情我

靴

好想比人用愛心打撈

寡人笑撚左

愛是日的月的光 我是誰的誰的影
面前或斑斕或慘淡 放不開 無辦法
你是極高傲的身 我是誰卑微的影
從來未親近 問怎麼撇下

心呼吸

呢首堅係正

愛人與海非常高汁

如果時間來到

當年我成日以為佢得一首愛不疚

天外有天天天天天天

咸了

系

禾角德梨魯無個西刀臂仁低估左巧lun多
竟然生到d咁既on9仔 前世肯定做好多陰質野

唔腳

請記住 時間 如果 來到

chok chok chok chok chok chok chok chok chok, yeah

冰塊浸沒在紅茶 互抱住老掉也不怕

角

NG GOD R

以前條ex係佢死忠，所以去左wiki睇佢profile先發現佢真係幾有料。不過就唔知係咪用錢換番黎

老啦 連林峯都比人追捧

活在大海只可以漂泊～～～

應該咁講, 佢係有料嘅, 但係如果佢冇錢就唔會有咁多機會比佢發揮

咁你走啦

係

老啦

結果佢當時付出幾多努力都冇用, 永遠比班高登仔盲屌

yes

好似牙fred咁

你在我記憶旅行

咪攞呢件垃圾都不如嘅嘢同林峯比

善莫善於水 輕與重 也借勢推送

估吾到泥妖都有聽

而家d細路囝貢茅禮貌 郁d就提人老母

可唔可以尊重下泥囝

吾系應該叫泥妹咩

林峰係唱得兩嘴 但係未夠班同牙fat比喎

清色貨

牙fred 早d出世屌打埋你啦歌王

九十後表示無奈

Agger

好難得

痴線 林峯台型乜乜乜都好過FRED
利申：幾LIKE Fred 但偏愛林峯

我咁多年淨係搵到呢段佢有走音, 但真係幾好笑

誰的燈釵夢 夢魂被誰奪

呢首幾好聽, 不過可惜太冷門, 撞正佢早幾年潛水果陣出

真係好鍾意依首 但好似好少人提咁

依首成日聽 唱得好到肉

近年好似轉左唱法，技巧唔同左

lgw好正

聽番演唱會版又好似同以前差唔多

快歌我最鐘意One More Time

林峯唱霍元甲好聽過姐倫一千萬倍

Yes 十卜

lets get wet 正 都唔叫快歌不過

林峯堅勁

唔好玩啦

只可惜無線近年班marketer太鳩
你捧佢都唔好自封佢亞太區乜乜乜搞到柒晒丫⋯⋯

呢句真, 唔係又金曲金同亞太男歌手應該冇咁多人憎佢

善莫善於水
柔弱莫大於水
容大莫大於水

一土

睇下韓國表演果條片

輕鬆邊轉音邊跳唱

舞勁過小豬 唱勁過者倫

真心好 但佢唱得好唔自然
林峯心諗：痴線點唱啊 d字密到

又上神台

林峯唔止舞，外形都型過小豬
不過話超越者倫我就唔同
超越譚詠麟李克勤就一定

佢唱同跳都唔錯, 但係唔會勁過周董同小豬啦

you will be on my way

仲差校長好多班

好心你地喇唉
見到個post 咁既名 真係膠都廢事比
仲會有人回

唔好玩啦小豬 之前個post d十幾年fans都反佢

小豬以前全盛期應該跳舞好過林峯, 唱就林峯好d
利申: 兩個嘅fans, 不過鍾意林峯耐d

張生 乜係你啊

誰願稀罕這愛情 從未甘心因我轉性

浮生若水

有去佢演唱會

睇黎冇人回果個系你

拿子

今天冷落你 出於那天喜歡你

上次演唱會勁多快歌其實幾正

角你老母
吾你老母

好屈

北京北角刀系甘拉

岩

爻吾刂

難道開不開心都同樣 才稱得上是修養

呢首高汁

全部騙人反話 從來沒有她

與其話佢比人低估
不如話佢以前比班高登仔盲反 一首chok就抹煞晒人地實力同努力

數碼暴龍3 先係金曲

呢首聽親都好sad

牙峯

樓主 5p字太多，block 得

你在我記憶旅行 每步也驚心

呢句真駁唔到

好想有一日佢會喺演唱會唱呢首

Fred 邊度係林峯個皮